究竟有幾on9既人先會話盧卡古對強隊廢

先唔講愛華頓班中場幾冇創造力
對親強隊對方mark實佢一個就搞掂
次次比3-4個有返啲質素既後衛圍 你美斯都唔掂啦

啱，因為對弱隊都廢

盧卡古係愛華頓個處境同山齊士差不多

嘩

英超邊有強隊牙

你當利記流架?

講緊歐聯個時呀on9路-,-

真係流

我覺得佢好用過HARRY KANE

盧卡古踢過歐聯咩？淨係歐超盃出過醜

diego costa>lkk>kane

真 咁鬼大份 單對單好難搞掂佢

agger路係咪要去車仔啦

無限體力 高大得黎有D腳法

Lkk>morata

莫拉達得幾場歐聯球王片就叫價90M

真話唔係人人想聽

done deal

唔怪得你唔願意聽到人地話你弱智

輕度弱智ok
重度弱智真係砌生豬肉，不能接受

弱化版既利雲

覺得宜家黎講
costa = kane > agger = lkk

ok

但係你行為似重度弱智喎